濕疹（接近）康復分享

睇連登先知原來咁多人都有事

我14-16歲濕疹好勁，會痕到訓唔到，係好嚴重嘅問題

見咁多人有濕疹，我想分享下我用嘅方法係沖涼沖快啲，啲水唔好太熱，咩野沐浴露沖涼液都唔用，只用清水

過咗幾個月就解決咗個問題

過咗好耐都無復發，係間唔中食得太多海鮮或轉天氣會痕，但一般我而家係連口都唔會戒

有無查類固醇？

個個唔同嘅
但保濕真係好重要

除咗前幾年
有一次唔知做咩個天氣超級冷超級乾
用依個方法都解決唔到我先睇西醫查類固醇

用死海鹽斷左尾
同埋唔好咁大壓力

係，最緊要唔好比自己乾

我自己保濕主要用凡士林，但都係最乾燥個幾日用

記得唔好生小朋友
害撚死下一代

我啲濕疹搞左我差唔多10年
依排都有試過用清水沖涼都有好D
但天氣一熱一出汗又痕
中西醫咩都試過都斷唔到尾
仲有啲咩方法可以斷尾

有無戎口 揸cream個啲阿？